真心一問 搵教練

有心學羽毛球
可以係邊度搵到教練？
網上果D驚比人呃

留tg